太古股份被剔出恒指成份股 美團、百威亞太及安踏納入恒指

美團、百威亞太及安踏染藍 恒指成份股增至52隻

恒指公司公布季度檢討結果，恒指成份股將由50隻增加至52隻，百威亞太()、安踏體育()及美團()染藍，而太古股份()則被剔出指數。

原文網址：

買港股=on9

之前又唔入
而家又入番?

港股=垃圾

基本上全部都係支那股

咁恆指幾時開始計？

恆指=中國股指數

居然無乜人講呢單嘢

年零前太古A 仲係講緊衝$100...
而家...

恒指淨返幾多隻港股

港股又係抵死既 啲地產商玩哂邊發展到其他行業

係香港冇業務都可以？

邊個話睇恆指反映市場

美股好玩好多, 選擇多, 較公平, 港股得返中資股圍威畏炒作。

美國香港都係咁
新經濟股取代舊經濟股

一間美團等於幾多間太古A?

我到而家都唔明送外賣點解可以值咁多錢...